咩都懶得去做，性格on9，有冇人垃圾過我

讀完個垃圾HD都2年，22歲就23，
都係渾渾噩噩咁Hea到而家，工都冇乜點搵，係返過下少少part time，係屋企佔大部分時間。

有好多野都想過做，例如學下有用既技能，或者學下啲唔同方面既興趣
但得個想字，對呢啲冇deadline既目標，完全冇踏出過一步。

社交方面，我呢啲毒撚性格，但一直對住啲朋友都扮演幽默既人，做小丑角色。
但我本身好悲觀，有咩野都唔會同人講，因為冇人覺得我會唔開心。
身邊冇人可以做我傾訴對象，每次我都係做聽人訴苦嗰個。

而且啲朋友個個拍哂拖，得我冇，令我更加覺得自己性格有問題，之後更頹，無限loop。

機會唔係冇，但我一對人有興趣，就會chur爆人，之後嚇走人，所以一直都好憎自己咁on9。

到而家，我已經咩都懶得做，我好唔明點解我個快性格要咁on9，我寧願天生mk仔性格，唔洗理世俗眼光，做乜都自由自在，自己開心就得。

咩科HD

工程，一條女都冇個啲

做野啦死廢青

連面對返工都冇勇氣，個人生好似冇乜希望咁。

唔死都無用

以為係自己

好似自己

搵方法改啦 on99一世唔撚掂

工程佬

放心啦

過多6-7年

你都會係一樣，改變唔到

搵樣興趣玩下吧啦

你正職都唔返 點撚樣有正常社交
根本你俾藉口自己唔做野

你覺得自己性格有d咩問題？

Ive?

我覺得做mk仔仲開心
我明明做人咁乖
返佐份好工
點知成日粗心大意 比人話
工作壓力巳經大
有異性同我拍拖
有人可以依靠好開心
點知老母唔中意
家暴我迫我分手
成廿八歲人
一事無成
呢幾排我成日幻想會跳落去
我好似有病
有無人可以救我

呢句我幫樓主答
呢個社會有句說話做
某某係個怪人
某某聽到之後
佢就覺得自己好似真係好怪

其實你依家係一個好機會
我依家返份工算唔錯但係獨立工作 同事都係男人
比著我係你即刻落樓下m記返工溝女

其實我都知道呢個時候應該咩都試下，所以都想改變下個心態令自己跳出comfort zone

唔願意嘗試新事物，之後自怨自艾，天生悲觀但又要係人面前做一個快樂既角色，從來只做樹窿角色，令自己負面無限loop

係

我啲興趣都係自己一個做

巴打你又真係慘啲，比屋企迫分手，既然工作壓力都大，唔試下轉工識下啲新既圈子既人？

邊間